發燒會瘦係咩原理?

發咗幾日燒又瘦左2kg
我增重增得好辛苦架

無胃口食打

因為 天增歲月人燒瘦

能量手痕

體溫上升 新陳代謝增速

發燒令你產生幻覺
睇錯瘦咗2kg 其實係肥咗20kg

發燒會讓體重下降，不論是感染、癌症、中風，抑或是代謝疾病導致的發燒，都讓體重減輕，因為人體體溫上升，基礎代謝率就增加，每增加體溫1℃，基礎代謝率增加7%，而且發燒時常有噁心吃不下飯，脫水，蛋白質分解速率增加，讓體重下降得更快。

除了心臟衰竭，還有慢性感染，不論是慢性氣管炎、慢性腎盂腎炎、慢性前列腺炎等等，都讓體重下降。運動過度，體力消耗太大，體重也是下降。

無特別食少 但清淡咗就有

咁就好啦

都增得好快吓

脂肪(勢能)>發燒(熱能)
你d脂肪拎晒去發熱

要瘦真係好簡單
啲肥婆成日嘈嘈嘈

得返62kg 想喊

牛咁大隻閪 一煎就縮
臭閪

燒脂